連登有冇人係台灣割過雙眼皮.

有冇人分享下?年中打算去割.
睇緊呢款所謂38睇書針,但求自然就得.

割同釘書機唔同咖喎

九個月前係台灣做過釘書針

效果如何???幾錢?

幾好，算自然